如果你用Cs,FT 等國際戶口又死咗，你家人點攞返啲錢同股票？

我知香港就好易

冇人諗過呢樣？

SIPC填表申請